會講得出手停口停個d人係咪好撚失敗

到左三十幾四十都可以講得出呢句嘅人不如死左去啦
做地盤運輸知道唔係日日有工開唔會話收入穩定係同一個數
一早就應該係收入好個個月就要留定一筆錢預將來用啦
你老母係都要洗晒佢
之後下個月開少幾日工就扮晒慘
到左個年紀都唔識玩呢個遊戲係咪應該死左佢

你要供樓就唔係咁講

當你租屋 佔你人工一半以上 其實真係手停口停

講到尾都係土地問題~

月月清就唔好學人買樓啦

你毒撚唔駛結婚咪唔駛租樓買樓囉

我當窮撚唔生仔啦
屋企兩老呢？唔撚駛養?

或者你屋企有錢/冇屋企人/好撚勁月賺100k啦
但唔該咪撚放自己把尺落人地到
好多人出世冇金鎖匙
要養屋企人要結婚要撐起頭家
你冇經歷過人地既環境憑乜撚野笑鳩人?

一句到尾 窮撚咪生仔